Chrome問題

尋日重裝咗次卡巴 然後開chrome 用速成輸入2個碼之後再撳空白掣就會自動close chrome

改相容, 重裝 都試過 全部fail 仲有無得救?

利申win8.1